[估國家] 男大生把幼兒園當後宮，午睡染指4女童

高雄市某連鎖幼兒園傳出猥褻案，一名22歲男大學生擔任英文老師，卻趁午睡時間猥褻4名年僅4歲女童，事後女童言行異常，一切才被家長發現。男大生被逮捕後，更辯稱是女童跟他都是互相愛戀。受害女童的家長看到監視器畫面忍不住崩潰，直呼「我與先生每天送她上學、目送她進幼兒園，結果卻是天天把她送進地獄」。

據《蘋果日報》報導，男大生從2016年起在該間幼兒園擔任兼職英文老師，但卻在去年年4月9日至5月4日期間，對4名4歲女童伸出狼爪，趁午睡時間在教室內對女童做出吻臉、撫胸、磨蹭下體等惡行，4名女童分別遭猥褻了5次、1次、2次、4次。

直到其中一名女童突然自摸下體，引起家長注意，一問之下，女童回應「XX老師午睡時都這樣摸我」，家長持續追問，「女兒抓著我的手，摸我的胸部、下體，手指還不斷搓揉，『就是這樣摸呀』，我的心碎了……」隨後家長帶著女童去醫院驗傷，驗傷報告則寫著「下體紅腫」，讓家長幾乎崩潰，「我像被五雷轟頂，怕她路上碰到壞人，我與先生每天送她上學、目送她進幼兒園，結果卻是天天把她送進地獄」。

然而，當家長要求看監視器時，看到男大生躺在2名女童中間，拿一條棉被蓋住3人，接著開始上下振動，甚至將臉埋入女童下體。對此，園方質問男大生，男大生竟回「我知道我做了人都不應該做的事，但我喜歡XX，XX也喜歡我」。家長立刻像高市警局婦幼隊報案，沒想到檢察官一查，發現其他還有3名女童受害，起訴書上寫著「被告將身體壓在XX身上，以手撫摸、持續不斷擺動，且親吻女童臉部」，過程中2名女童清醒，2名女童熟睡。

最後檢方依《刑法》「加重強制猥褻罪」、「加重強制性交罪」、 「乘機性交猥褻罪」提起公訴，並痛斥男大生為滿足一己性慾，利用女童信任，多次強制猥褻，「顯將幼兒園女童視為玩物」，惡性重大，事後未與被害人家屬達成和解或表示歉意，請求從重量刑。同時園方也已開除男大生及疏忽管理的該班女導師。

不過受害家長表示，女童至今仍會說很氣男大生，「他要我摸他雞雞，他的雞雞濕濕的…」讓家長心痛又心疼，也說男大生只有對質時曾說過一句對不起，之後未曾表達歉意，甚至男大生母親打電話要她去跟檢察官說「只是場誤會」，更讓她無法諒解，「你兒子把幼兒園當成後宮，把小班女童們當成嬪妃，要我如何原諒？」

台灣淫

居然唔係新北市

高雄 - 新北：1:0

妓者可唔可以唔好咁懶 乜春野男大生

4歲都搞